---
title: "Uniform +"
date: "2019-02-14"
description: "Icons Uniform + para darle un cambio de estilo a tu linux"
type: "estilo"
tags: ["icons","GTK","KDE","QT"]
category: ["Estilo"]
img: "https://i.postimg.cc/ncK4tMB6/implement-patojad.png"
authors: ["PatoJAD"]
---
### Uniform +(+)

Les traigo una gama de iconos que modifiqué levemente para mejorar su integración (Probado en Deepin) y que la verdad, ¡Me resultan muy lindos!. Estos íconos me acompañan casi de distribución a distribución dado que siempre logran darle un gran cambio.

{{< img src="https://i.postimg.cc/y8g7Z3jG/demostra-patojad.png" >}}

La instalación es muy básica (aún asi mas adelante haré un paso a paso para aquellas personas que nunca hayan agregado íconos a mano), por ahora basta con dejar la carpeta en *~/.icons* para que luego podamos elegir el pack.




{{< link url="https://www.mediafire.com/file/ccz6k727wwznaue/Uniform_Pato_LatinLinux.tar.gz/file" text="Descarga" >}}




¡Comentanos que te parecieron!.
